DC動作場面真係世界之最

好多動作場面，鏡頭運用真係DC先做到
亦都係唯一明知爛戲
但都吸引我入場嘅原因
唔該劇本可唔可以做好啲

等緊一套神級英雄片

dc

就講一套Man of Steel
超人對兩個Zod 部下既打鬥場面
同超人同Zod交戰
我諗冇一套Marvel戲可以比得上

請睇美隊2酷寒戰士

DC特技

有無睇superman剃鬚？

兩套動作風格都唔同
美隊2係類似港產片個種寫實格鬥
其實對比港產片 只係好一般既貨仔
不過始終用美國隊長黎包裝
所以會吸引到好多人

而超人個套就玩超誇張打鬥 類似龍珠個種咁 不過將佢真人化
如果計呢種打鬥 暫時未諗到有邊套好得過佢
港產片特技暫時整唔到咁靚
係近期有套悟空傳我覺得算ok 不過個導演自己講係參考左man of steel

吹奏都比d片黎睇下

超人

隊長

美隊D鏡頭好似低成本製作咁

認真睇到暈暈地

DC 真心唔差

zac 啲畫面配樂真係一撚流
係BVS save martha 太撚尻
尻撚到fans 都呆撚哂

其實5尻,係戲院入面會覺得好感觸

貼依段先係最正

係咪感觸個表達手法太尻，想喊？

用屎眼黎睇，所以特別滿足？

呢段先正

當時我一個人喺戲睇， 又唔覺鳩，因為喺外國，聽左Martha 做 mother,仲諗緊句野怪怪地，係咪佢俾人打到講唔到 save my mother全句

不過聽證會爆炸嗰幕係好感觸

另外超人之死無感覺，多得當年高登有條撚樣用標題劇透

黑到睇唔到啲動作

超人之死我睇到好SAD 以為佢會好似平時啲戲咁,暈左陣就醒番,點知真係死左

Ip Man仲勁啦

講dd 我覺得呢幕都係世界級 無剪過一鏡到尾打到上天台 上到去仲有punisher

mos龍珠式都好爽 不過都係鍾意呢類寫實硬橋硬馬

但今次個集劇情真係垃圾到不得了
介紹英雄都用左差唔多一半時間

唔會真係無剪過，有一下比較明顯
只係做到好似無剪

睇左今集完全係對DC失去信心
同marvel差成皮

Marvel 動作場面一定完爆dc
Dc全部靠超能力同特技
好少埋身格鬥

Daredevil 兩季嘅長鏡頭都好正

BVS

tasm2 電魔

只係講動作場面既話
DC比marvel 更有漫畫feel, 一黎同佢本身setting有關，事關入面既英雄同敵人都係菲利級數 想誇張啲

而Bvs除左最後boss fight之外，batman係電影前期既動作設計同鏡頭都好展示到「力道」同「力量」，主要係因為導演擅長拍暴力畫面。

但係一到團體大混戰，marvel就做得好啲。

Avenger 最後既紐約大戰，長鏡頭帶住觀眾去到戰場每一角, 比人個感覺亂中有序，又突出到唔同角色既分工。成個流程係偏套路同兒童化，但係好深刻又入腦，我諗大家依加應該都仲記得紐約大戰，佢地集合個幕。依樣係marvel做得好既地方。仲會有一刻拖慢個節奏，留一兩個深刻既畫面比你。一講avenger 2，一定記得雪地，所有英雄飛曬出黎個到。

相比DC ,一到最後大戰，就無限放煙花，閃電，強光，一黎睇到眼攰，二黎好易造成審美疲勞，
睇返JL既boss fight, 場景單調，一大片空地，小小樓房，突顯唔到敵人對城市既威脅，比起avenger 既紐約大戰，塑造唔到個陣威脅性出黎。
同角色之間既切換凌亂，無咩深刻畫面，特別係超人出黎之後，佢打曬 觀眾冇緊張咁。
有超人既劇本真係好難寫 太無敵無計

總結下就係DC做小規模打鬥就好睇，marvel就做大混戰好睇。

場景個度講多啲

Marvel好突顯到boss同城市/文明既衝突，所以marvel通常最終大混戰都會係城市，觀察可以睇到樓房比人破壞，市民逃亡，佢會影下市民同英雄既互動，觀眾係可以感受到個種威脅性。

但係JL最後個度，一片空地，敵人既基地一片黑c得好少樓房，仲唔知有冇人既 除左見到好多卒仔發黎飛去，同爆炸，強光，同場景0互動。變左成場打鬥只係英雄同奸角私鬥咁，而唔係為左保護人類。所以睇起黎，你會覺得個敵人好勁好屈，但係冇avenger最後睇落咁有feel

呢樣野jl最終戰真係做得好差
明明係man of steel到都做得好好架....

因為man of steel係一打一

5你老母臭閪

我指個規模 又會影下平民 軍方
今集就細規模 6條友打哂....

Marvel以英雄片嘅動作場面嚟講 邊到好呀
冇力量感冇速度感 當然呢啲都好睇點拍同隻hero能力去到邊
就算你話要貼地 睇bvs batman已經完勝 完全拍到點樣以人嘅力量與神抗衡
仲想貼地啲不如你睇IP人 唔好睇英雄片
但係DC superman種力量與速度打法 就好似將一拳真人化左咁
WW擋子彈又係睇我O哂 自己都心諗 I can't believe it
原來呢啲漫畫同動畫先有嘅野 真係可以拍到出嚟
力量感同速度感配啱嘅bgm match得嚟又激昂
仲記得有一下zod掟巴士 超人向左飛一下避過
嗰種冷靜同動態美係完全拍到出嚟
之後更加期待Flash點拍
同埋mos2

講多句 要寫實貼地 DC comics更寫實貼地
電影仲有watchmen
要動作場面寫實貼地.........
咁你睇乜春超級英雄片？

DC拍唔出Splash Page,團戰拍唔出團戰feel，浪費哂

無話一面倒一邊好曬既，各有強弱啦
Marvel一打一既細打鬥唔係拍得差，而係平凡。
樓上既巴打講得岩，冇力道，睇落好似一般動作片既打鬥咁。

但係DC，就算係冇能力既batman, 佢都表現到個種batman與別不同既力量，同英雄感，例如佢出場方式神秘，減慢每一個動作既節奏，但係清楚睇到佢每一拳，展示緊batman既力量 依個係dc既強項，或者講係zack既強項

但係團體混戰就正如我以上所講

笑撚死
講拳拳到肉有美隊2/3, 加埋黑豹出現, 單講動作場面已經唔會輸比Batman
講破壞力有Hulk, 有力量加速度感
講科技戰有Tony

屌你老母要吹奏DC冇問題, 講撚到完勝Marvel真係笑撚死人
一係你係用屎眼睇Marvel戲,
超人識飛避巴士咁撚柒普通又乜撚野動態美同冷靜、擋子彈咁撚簡單又I can't believe it,
唔睇擋子彈你睇乜春超級美雄電影呀

DC狗唔好咁撚柒好嘛

句I cant believe it真係世界級

Ironman識飛 I can’t believe it!

美隊既美隊 同 復聯既美隊 有咩分別
復聯既美隊 同 復聯既鉄奇 你又點睇

其實係睇導演
joss拍打鬥係麻麻地
羅素兄弟會好過佢

而家起勢咁話JL最後大戰無人無城市，無feel， 當年man of steel 隻揪到個城爛晒d人又屌話超人點會喺鬧市打，死咁多人

鬼唔知超人飛得快ww可以擋子彈batman可以一挑十係理所當然咩，依家講緊由分鏡到運鏡到動作到cg到配音配樂到整體節奏人地真係有做到epic嘅感覺啊

而家就係笑鳩DC狗吹得大呀 仲要衝出黎護航
除左配樂邊撚到有epic呀

JL 最後大戰應該唔係zack 拍

matrix點睇

翻去睇小朋友齊打交機場so called civil war啦

DC狗唔係好撚識睇戲架咩?
Civil war淨係講其中一場打交戲架

講CG DC差一皮wo

都麻麻地 d拳打落去比唔到人感覺好有力

依加講緊電影效果喎
唔係道德上屌佢死咁多人

matrix係參考左港產既動作片，佢最大既分別係佢每一拳每一個動作都係同一個shot完成，成個鏡頭好穩，action and reaction 係同一時間，比人感覺好連貫。所以點解matrix既動作場面咁經典，結合左西方特技同香港電影既動作設計

個陣好多外國動作片既打鬥都用高速剪接同手持鏡頭去增加打擊感。其實唔係好睇到佢做咩。

不過有無人覺得ca3比ca2
打鬥方面係退步左？
ca3變返狂chok鏡頭

嘈到冇野好嘈而家拗動作戲
睇你中意咩囉
BvS唯一要讚係貨倉果段又重現到Arkham個種靈活+狠
MOS真係重現到一拳超人果個級數嘅打鬥
Marvel都仲未出到呢個級數嘅人所以冇得比
但係有d位會拍到好似泥膠人打咁(bvs 打doomsday)
呢個係依賴cg缺點

Marvel自從winter soldier 打戲一路進步緊
主要sell角色能力同埋個stakes
好似機場段打戲咁
用小朋友齊打架黎冇話係錯
都有咁多唔同能力嘅英同埋有小學雞蜘蛛俠係度
唔通真係打生打死咩
要讚係導演分配到每個角色都有highlight
唔係淨係睇人打得有幾大力
但係睇左咁多集Iron man 個掌心雷都係冇咩力水
反而佢比人嘔果時d打鐵聲仲爽

bucky出籠果段好記得個鏡頭好穩

呢段？

你睇下cw im d cg

同mos比嘅話我會覺得係neo用棍打smiths同final fight哩兩幕

讀完簿仔爆門出去打cap同falcon

呢個位算係好d
無黑豹個個位咁chok

我都因為呢幾幕買左隻藍光收藏

講打鬥深刻
Mos 有三場
Bvs 有三場
WW 有兩場
SS 0場(勉強叫有場will Smith 幾好)
JL講到打鬥dc最弱其實都有一場

DC為咗那那林佈局俾DCEU/justice league，將超人之死求求期期係兩套片輕輕帶過就算，dc啲管理層真係好有問題

dc動作場面點只世界之最呀，dc班高層直頭帶領dceu走去世界之盡頭啦

國術式花拳繡腿，打交打到有晒套路，舊式港產武俠片咁，呃下鬼佬就得既

冇計, D演員唔識武術, D鏡頭要係咁剪接先逼真

講威脅性個度極同意，
就算同返自己公司比，
Ww之所以好睇咁多係因為作個情境好真實，
由開始入倫敦已經見到傷兵有斷手有斷腳有人痴左線，
去no man's land 路途上一路都有難民傷兵，
個比利時女人求ww 幫佢係另一邊德軍營受難緊既村民，
一覺訓醒成條村死係毒氣之中，
呢d全部都令人覺得呢場戰爭，
無論係咪Ares搞出黎，
都有必要阻止佢，
唔係世界真係會末日。

一場人類戰爭（仲要只係第一次世界大戰）既威脅感覺上仲大過呢次外星人侵略。

ca2呢種寫實打鬥無可否認係marvel入面no.1
但計全球 只係好一段既作品
港產片求其搵丹爺個堆 就知幾大分別

話說 葉問3 lift個幕幾似ca2個幕

DD個演員都唔識，肯做一樣有一流打鬥

Marvel 啲場面似卡通
DC比較真實

如果Bvs 前面唔好cut咁多，唔好整doomsday ，batman 個下真係有吉落去殺左superman，個有錢仔笑到最後，咁就perfect 池。

然後個batman 一定係影史最多人憎既batman

知你係M狗 不過平心而論 講故仔同剪接marvel係好好多 但係打鬥 都有人講左 係好似atomic blonde種打鬥 係有靚動作 但就係缺少左漫畫同動畫裏面種誇張 呢種係DC優勝 打鬥方面更似係超級英雄 係超級英雄應有嘅能力同打怪獸打神過程中應有嘅離地刺激
Btw句 I can't believe it係ww擋子彈後開槍條友句對白
同埋擋子彈 係好撚普通 大可以拍ww隻身擋 飛盾擋都得 本來一個簡簡單單嘅動作 就以一流拍攝技巧同誇張嘅漫畫形式拍出嚟 拍佢以速度快擋 快慢鏡分鏡剪接配合 試問marvel係同類型scene 邊套拍到

等我認真答你 原來你只係仇DC
超

JL ww擋子彈嗰幕我睇左兩場成場觀眾都睇wow哂
咁都可以比人講到一文不值
我自己覺得嗰幕可以話係英雄片裡面top5嘅動作場面

最撚型就係呢幾秒

CA3如一開始就出心口炮屈火力，估計兩秒就打完

Marvel值得吹奏嘅動作場面真係得ca2同3
其餘睇落只係覺得係哂冷想showoff英雄嘅各種能力就算

動作設計+鏡頭都好正 睇到好爽

如果講成個動作場景，我覺得antman唔錯 幾特別

有D唔係格鬥系嘅英咪要show能力
姐係x men咁磁力王 x教授D "動作"戲冇咩可能打到John Wick咁

對falcon同thomas火車都好正

flash篤返把劍比ww同超人回望個下都好正

雷神3都好正

ca2隊長空手擋鋼手把刀個場好正

ca3機場大戰有陣柒味，隊長shup up行出黎個下戲院d人直頭笑出聲

不嬲DC狗都淨係識選擇性欣賞架啦 永遠淨係get到DC片既"深度"

其Ca2係馬路打個場係得WS掹刀個下最正
唔知係咪CG問題
一有個盾出現就覺得怪怪地
但係其實呢場同普通人打交無分別
突顯唔到佢係Superhero
普通人打交你玩完啦Tony仲好睇
所以Marvel動作場面我buy DD long take多d
DC唔洗講BVS Arkham knight一定係Top 1
其次係Mos Gaming一樣既Final Fight

Ca3 Captain同WS屌打Tony個下Combo
同埋Stairwell個場都唔錯
其他就印象唔深

好睇係好睇
但係WW 第一次擋子彈都話係劇情需要
但係JL個場 為拍而拍

同X men qs仲有距離

公道講句
套戲有深度唔等於好
三隻小豬背後都好有深度架其實

電影包括左 鏡頭運動、配樂、色調、電影符號、鋪排、節奏、剪接、劇本....

BvS 想講一個有深度既故事，但係講得唔好

咁有咩英雄片打戲唔係為拍而拍？

其實有深度唔到定要黑暗，好多動畫片幼兒向但如果有個訊息想講表達到咪得，唔係下下黑暗向先有深度架
如果拍超人陽光就無深度咩，batman本身的設定你走黑正常，好心超人就咪搞啦

係睇佢比幾多時間去動作設計到架姐

WW唔似其他人 BVS出過有出過Solo
個場skip左都唔會覺得唔連貫喎
唔係為拍而拍係咩
最on9係個賊set炸彈20秒
不如Set一禁就爆

Mos zod臨尾都發爛渣射laser想殺平民
D恐怖分子知走唔甩發爛渣射人有咩問題？
認真想問

我認同
但我覺得大力打人落地彈九公里遠又翻黎打翻佢九公里果種應該小啲
好細路仔

炸彈20秒就爆
你確定佢地有諗過走
同埋我講為拍而拍
係就算無左呢場都唔影響劇情

全世界嘅DC狗都on撚99
吹唔係問題 問題係你吹就吹仲要踩埋marvel
都唔知係邊度特別賤過人 仲發春咁話epic
畫面黑到咁 仲吹奏打戲屌打marvel 票房垃圾到比marvel屌打緊都要當全世界觀眾冇到咁合埋眼吹
講到DC就吹奏深度節奏 講到marvel就話係一般般小朋友
真是哪來的自信 票房話你知 DCEU sucks
照我話齋 epic就冇喇 pathetic就真

重點係動作畫面靚同打鬥拍得好睇兩樣野黎
一般電影入面 一齊都圍繞角色 角色塑造得立體觀眾先會投入
咁樣打鬥先有迫力 先緊湊
問題係dc d戲一般角色建立得差 打鬥太誇張好容易令觀眾出戲 eg BVS vs TDK
TDK d打鬥直頭係差 但係你一樣睇得好過癮
講真bvs ss果d睇落真係好似高budget youtube片
不過ww係好開始黎既

咁我修正返 班人知唔成功發爛渣
再者 對我黎講嗰幕係呼應返bruce叫佢唔好封閉自己
同最後救完人仲留係現場同人交流係一個對比黎

有影響，就係講WW離開100年後再次復出

係都要踩鳩marvel 屌你地

都有可能既 但係做得唔明顯
睇落去呢場係為左Showoff

WW Ending已經鋪排左佢復出
加上BVS其實都算復出左

第一次復出救市民行動？
果班人講明what are u?
證明佢唔出名，未活躍咁救人

超級英雄打鬥求撚其就諗到antman啦, 邊套拍到

我係屌鳩你班亂鳩咁踩marvel雙重標準既DC狗唧

比人舉marvel例子踩dc 但又唔比人反擊 笑左

睇哂就唔覺 最後覺得係解世人開始認識ww呢號人物
而唔係剩識大超

罰叔

又係DC左手打右手

Marvel 以前最大問題係乜嘢場面都用同一種色調 經常偏灰 CA3 機場大戰就最明顯 睇水泥一樣 但係自從Doctor Strange之後 都開始重視番個色調
同埋有時啲動作好無謂 似係想show off 多 但係佢哋角色分佈平均 唔會話好似JL咁一兩個角色搶曬啲嘢嚟做 而且組合技夠多 唔會好似JL咁各自為政 有事先嚟幫下你咁
亦都有唔同層面嘅影響show返出嚟 真係會有壓迫感
DC 相反地喺畫面上得一個大問題：CG
doomsday Steppenwolf Ares不在話下 超人個下巴都成隻猩猩咁想點先？
而且組合技真係唔夠 似係group埋一齊你一拳我一腳咁打交
加上佢冇做到Steppenwolf 真係會整得死地球嗰種壓迫感 搞到好似淨係得嗰家人會受影響 冇人care佢做緊乜嘢
但係DC畫面真係靚嘅 MOS final, BVS 打賊仔, 貨倉, 超人打batman前半段, WW 無人區同JL Batman引天啟魔，History class 同tunnel 都係正嘅 個畫面真係好撚靚 加上 d配樂夠深刻 又夾到個畫面 唔會有咩Marvel聽完都唔知自己聽過首配樂嘅壞處

ww warehouse 個段先正，爆牆個下配個bgm，睇到熱血沸騰

除左ww, 真係一首都唔記得
不論M 定 D

我見連登依到係marvel撚踩DC多D喎,人地開個po自HI,個title寫明係DC你走入黎踩場做乜?

連登不嬲唔比人讚DC架啦
讚DC=DC狗
讚zack=zack狗 盲撐工頭
讚畫面靚=垃圾DC狗淨係識講唯美面 其他都係垃圾

一日到刻淨係識講票房 王晶都好高片房㗎 係咪又屌打緊其他港產片啊

戴翻頭盔先 我係DC狗 不過JL好撚難睇

重點唔係票房高就屌打，但d dc狗人地高個時就話深度緊要，ww高的時候就打晒飛機，如果佢地唔係咁雙重標準，呢度唔會對dc咁反感

由細到大係外國到返香港睇cartoon network 都係播JL
batman batman beyond titans 全部都係childhood
身邊同年frds都係

唔係marvel食左頭淡湯出MCU 根本冇人識marvel

我都覺得DC戲係差過marvel 但係DC comics main characters真係完勝marvel

單講Flash 成個故事同能力已經夠哂吸引

只能夠話 MCU > DCEU

But

D.C.> marvel

我好欣賞DC玩深度，但深度唔易handle
唔係你想做就等於做到，做到亦唔代表做得好
做得好亦唔等於高票房，孤芳預左要黎自賞
唔明DC狗點解成日要care票房
宜家明顯係WB好緊張票房，所以JL用marvel風
牆頭草兩邊擺，好心DC fans屌醒佢
唔好做狗

唔將marvel醜化，又點顯得dc優雅

瞓撚醒未，M記市場份額年年都多DC十幾%

卡通黎講spiderman同xmen一樣出名喎
邊樣受歡迎d喎唔清楚
講到冇人識就搞笑d

好撚記得bvs嗰期打撚晒飛機 日鳩日笑鳩marvel小學雞
仲打埋十九幾篇論文表達bvs既深度

到ss垃撚圾之後先慢慢收皮 唔好同我講dc狗比人迫害呀

條友係咁

人地起碼有練過下，你估if個個咩

追左咁耐post同埋由jl上畫開始
真係睇住m撚一直追擊dc狗,仲要係個個post都唔放過
理由來來去去都係個幾個
太暗,懶有深度,故事講得唔好,咁誇張都無人死,配樂有咩咁epic,睇下ss先
m撚最叻靜係講兩套 ca2ca3
thor1呢？thor2？avenger1？avenger2？ironman2？ca1？ironman3？
睇動作？睇畫面？睇故事？
唔係羅素兄弟你地收左皮啦
人地dc依家都係出得幾套
你要比既話marvel好多套都唔掂啦

人地漫畫隊長講一句 hail hydra 多撚過人提dc rebirth

淨係講英雄首次集結avg1都好撚過JL唔知幾多

人哋某幾個話有舊怨喎，咪次次都追擊同互串

挑, DC狗次撚次吹奏個陣咪踩撚到Marvel一文不值 唔好撚講到係DC狗比人迫害啦

點會話avg1唔掂架
無人地avg1 dc都唔會做dceu啦

可以睇返幾年前既高登影視台當年marvel點比班友踩到地底泥咁

唔洗幾年前, E個post DC狗打飛機之餘都不忙瘋狂踩鳩Marvel啦
好喇唔夠人講喇就話人地迫害又盛

咁你唔計埋比例？
Dceu出左5套
3套都被人罵（bvs,ss,jl)

即你有二成出好野（ww)
二成普通（mos)
但有六成係唔掂

Marvel真係差既得ironman3, avg2同雷神頭兩集,
都未講大受好評既GOTG

即差的係4/17
普通的係ca1,hulk,ironman2,doctor ，都係4套
讚的有ironman,avg1,ca2,gotg,ant man,ca3,gotg2,spiderman,Thor 3

9/17都係被讚，一半以上咁都叫差

講呢點
佢地以前就會話DCEU先出得幾套，拎MCU比就要減比例、無視其他被讚既先公道

可惜JL已經上左，DCEU已經起步
但結論一樣係差
佢地依然無視MCU真正好評數據

由jl上畫開始叫追左post？你今年出世？
之前BvS SS WW呢？
DC狗點打飛機你講得出咩？

BvS票房差就話贏深度
SS冇深度就話唔係套套都要深度
WW票房高又打飛機
到JL又冇深度票房又差咪俾人恥笑囉

你講到Marvel得羅素兄弟先拍到好戲咁
Ironman1？Gotg1？Gotg2？Thor3？
係喎你未出世

咁你都唔會知舊時Superman returns同GL幾撚垃圾啦

一開頭搶box同 diana擋子彈好撚正

咁同marvel第一段比囉

人地都係得thor叫差
其他，ca1,ironman2,hulk就正常
Ironman1同avg1都係好
點都好過你啦

舊時你唔好數埋nolan burton batman
Reeve superman
你又未出世？

舊時要數可以數埋batman forever 呀
講差dc有好多仲差
竟然話mavrel得ca2,3可以讚，dc9會唔會過份左d呀

唔係當年bvs班dc狗惡撚哂瘋狂打飛機盲撐
而家洗乜俾m狗binc
到jl連佢地都盲撐唔落喇，就變左m狗逼害佢地
呢排仲要連冇大戰開既路人都抽dc狗水
一定係全世界逼害佢地

唔係迪士尼知道zack拍出黎的JL一定係好野
所以派人過去陰佢地咩

喺電影層面就係迪士尼逼害dc
fans層面就m狗逼害dc狗
總之dc既一切都係被逼害

我諗正常智商既人都知我係比較緊英雄片黃金年代
除左marvel，其他全部都垃圾到reboot reboot
當marvel用左十年鋪Thanos，DC呢？
Darkseid呢？頭十分鐘介紹佢出場
兩個鐘後死亡？

我地都唔會話華納完全無好野啦
但事實dceu得ww叫得
Dc fans仲可以講marvel得ca2,3叫掂

超人個套我睇完都諗起龍珠 如果龍珠俾dc拍應該好正

好撚肉麻 示愛都唔撚使咁呀

係bvs吹毑一出就打哂飛機射埋出黎

唔知歷史就走啦仆街 係舊登時marvel比dc狗屌足幾多年你知唔知呀？理由來來去去都係個幾個，比小朋友睇，太光，冇深度，故事太公式，bbq
你唔好同我講舊登私怨就唔好帶黎連登，咪又係同一班人
呢d叫因果 鬼撚叫dc越做越柒，marvel越早越好咩
今時今日話返人追擊轉頭 笑撚死
仲有呀點解你會有marvel撚追擊dc既感覺，原因就係班DC狗今次柒到連聲都唔敢出呀 所以咪有marvel撚追擊dc既感覺囉 睇下個jl post咁撚耐都係得果兩個就知啦 連大戰都冇啦 比著舊登起碼十個啦已經

估唔到係連登bin c都比人屌

好似一戰年代果d情書，差首詩就perfect

如果班dc9唔係雙重標準用返票房同影評黎幫ww打飛機咪無事囉

咁呢個又真係事實黎既

咁你地宜家係唔係都要被人屌返

係呀 事實怕咩人講
jl變左合家歡電影
走marvel條路 任屌唔嬲

咁就唔好話marvel fans逼害dc9

無話呀
唔係marvel fans迫害
係marvel狗迫害
唔同架 笨柒

話事話 奇仔
做咩唔聽堅叔話
block柒我

吹到自己個貞節牌坊幾撚自豪，然後下海

Marvel fans又點逼害先，講黎聽下

呀唔係係marvel狗先岩

咩都要人講既咩
自己領悟下啦 你大個仔架啦

咁以後咩都唔好講啦
Dc有咩差，marvel有咩好呀
咩人都要人講架，你無睇套戲咩
自己領悟下啦 你大個仔架啦

等於黑鮑一樣
又話拍拖一定唔會影淫照
出事就又報警又扮被迫害
唔狙返十年八載點過到自己呀？

係你屌人影淫照
但你之後自己都影一樣

咁嬲豬做咩啵
咁講比你知啦
汪汪 汪汪汪。汪汪汪汪汪汪汪
你聽得明架啦？就返你地用開既語言架啦

冇料就縮啦，我有時間領悟下你老母塊牛肺西唔好？

俾你講又唔講，一味想話人狗
宜家邊個逼害邊個

無料係要縮
但我有料

呢樣野向你地學習的
原來用狗稱呼人都幾爽
咪講左囉 唔好扮聽唔明

咪講左你地dc狗當年成日打晒飛機，話dc野點好
Marvel係垃圾，宜家學返，所以話你地係dc狗
依d叫報復，唔係逼害ok?

block你係因為你係marvel小圈子post搞事先block囉 邊有dc狗柒撚到你咁入人地個小圈子post比人撚架 出到公海應得就緊係應啦，唔通學你大佬150咁比人屌足咁撚耐都唔回應咩

連咁少事都要報復
講出黎想笑死人咩
唔知仲以為dc狗殺左你全家

狗頭都縮撚咗啦 班狗仔仲係到獻醜

成個avenger都未夠料撚我一個啦
就憑你呢個奇異博士？
你老豆堅叔落左order
你唔聽指令姐係你不忠 不考

話dc狗就叫逼害
唔知仲以為marvel 撚殺左dc狗全家

堅叔縮左啦咩？
你地班狗仔聽聽話話block左我咪無事

簡單講dc9以前屌人就得，而家比人屌就唔得
我唔同意呢d叫報復囉 呢d叫報應

咁事實你有迫害 有報復呀嗎

邊個講話唔屌得

你咪繼續𢯎爛塊面囉 睇下你醜定我醜

原來用返同一樣野對人就叫逼害
咁朱元璋咪逼害蒙古人
Dc fans話marvel fans就叫小事
Marvel fans話dc fans就叫逼害

你睇下你自己而家成隻小學雞咁 得啦得啦。。。。你最撚威啦 唔叫你dc9叫你dc雞

見過你真人 都幾醜下
sor 不嬲有個句講個句 唔好放上心 plz

好彩有成班小學雞同我玩
多謝你地

呢個時候佢縮又樣衰，咪唯有繼續死撐
心入面希望你地快d散水

我無咁諗呀 唔好屈我呀

真係唔叫你dc雞唔得 去到邊都比人圍屌 公廁

DCG

咪又係你班marvel狗

完美示範咩叫雙重標準
Marvel fans講dc狗=逼害
Dc fans罵人marvel撚，小學雞先會睇依d=小事

同你地玩得多都開始悶
來來去去都係呢堆狗
吠黎吠去都係呢幾句
堅叔講過既說話你地又唔聽
你地無資格再做marvel狗

呢個社會不嬲係咁唔公平架啦
小朋友出黎做野未？

宜家就講社會係唔公平 ，唔夠人講開始要搵其他野
所以個d雙重標準的人咪係仆街囉，咁你係唔係仆街先

又一個埋唔到小圈子堆，惱羞成怒氣急敗壞既傻鳩
係喇，係我地逼害你喇，返去同狗頭150圍爐啦

點會埋唔到堆
我一直都同緊你地傾marvel
不過你地無我心 無注意到我

我係唔夠人講
但我夠狗吠

大家唔好俾機會佢縮，佢玩多幾版，個post以後可以要黎做dc狗範例

你話玩就玩
其實我都想玩
不過約左囡囡 無得唔縮了
我地會係小圈子post到繼續傾marvel架

根本同150一樣 但呢隻低質好多

坦白講隊長段肉搏剪接係唔錯，但打鬥個質感仲係同港產片武家班差好遠，個鏡仲係要搖黎搖去扮激烈

又走住黎屌 乜宜家dc咁多小學雞fans

係呢個post我見唔到邊個高質邊個低質
根本一撚樣

唯一既分別，我凈係見到marvel fans多人所以夠大聲姐

好呀 橫掂舊登班dc9比聖戰份子撚到冇哂 呢到理登諗住洗底 岩啦 呢個post

老人k又係咁

唔開聲睇，凈係睇畫面，其實ca動作設計都幾好，鏡頭搖我覺得唔係問題，幾有動感，不過真係普通動作片feel

不過mos果段我覺得幾正，成個風格好好睇，畫面同動作加埋我覺得係英雄片之中真係配合得特別好既一套，唔似動作片，而係似真係勁人打交既feel

Marvel做得好自然多fans
DC9就會話被迫害

DC個世界太陰沉
得 batman 三部曲值得睇

其餘睇完都唔記得
劇情又垃圾

仲以為有咩特別回應，點知同老人k差不多

痴左線

個POST由討論 Marvel/DC 動作場面 > 系列好壞

到突然有人衝出黎塑造自己係受壓迫環境下發放悲劇英雄主義

幻想自己為正義以一敵百 對抗世界

幻想自己係受marvel狗欺壓既一群，為左保衞dc fans挺身而出，在歡呼聲之中拯救DC fans，但因為約左囡囡而消失

再將一切入m狗小圈子數，瘋狂點我名
殊不知大家只係覺得佢小學雞又可笑又可悲
連dc狗都不如

老人k就屌你 呢隻就汪汪汪汪汪

DC動作場面真係世界之最垃圾

Marvel先有勁人呀 DC撚有呀

Lv0 汪汪汪汪汪
Lv1 屌你屌你屌你

呢個年代弱智都玩forum

你都啱 呢兩套我由細到大追開 但係完全唔關avg事

太暗啦 得一場打鬥好有鬼用呀 講故事差已經輸
唔似marvel又光又明亮打鬥又夠貼地 真超級英雄片是也

諗起ironman甲又型 打鬥..... 冇乜印象不過都一定型嘅
已經贏左batman啦

CA又大隻又靚仔 setting又係super soldier
吸引死女fans DC呢？
打鬥啦喎 下下到肉又要有盾
已經贏左外星人kal啦

Fans鍾意就得啦 marvel就係食到大眾市場呀
同泡菜一樣啫 一樣係世界潮流

DCEU只係俾一班睇開漫畫嘅fans打飛機咋
跟得多漫畫有鬼用咩 最好呢完全咪撚跟
好似rangkok咁 將bvs拍做笑片 咁咪多人鍾意

係呀全球人taste係一般喎 不過就係多人落搭 吹咩
睇戲啫 食下爆谷笑下完場咪得 講深度喎 講畫面喎 笑死人咩 wfc呀

dc畫質好一般

最好就畫風個個跟死marvel 係唔俾你地有own style嫁喎 吹呀 有都冇鍾意啦 鬼叫marvel食到頭淡湯？

痴晒線

其實係 暗到乜撚都睇唔到 拍埋哂啲雪山草原風景shot有撚用咩 都冇人識欣賞啦
打鬥喎 靚慢鏡靚分鏡有鬼用咩 marvel唔洗呢啲都成功 有笑位 直接講故仔
普通拍咪得 dc硬係要有要求咁 咪冇人欣賞囉

dc fans真係多痴線佬

老實講 dc有咩好？
我真係答唔出 dc comics角色背景設定好又有鬼用
根本冇人睇漫畫 大家睇超級英雄 睇戲咋嘛

真 DC應該執柒左佢

thor vs hela

仲有cap2

仲話marvel好多野都係抄D.C.
依家marvel做得好喎 邊個理呢啲
計我話就dc抄marvel 咩dark唔識串 個樣同thanos一樣嘅 根本就係dc抄 仲話係大boss喎 屌笑死人

on lan 9

Marvel QC快過flash
Black widow多人識過ww又係avg巨頭之一
CA好打過superman
Hulk Thor ,根本冇對手

Batman=普通人with suits

就咁睇marvel已經好睇過D.C. 仲有咩需要討論

JL仲要有啲2打6 GL Cyborg Shazam aquaman 完全唔特別 冇人識

反而Avg個個巨頭 antman Hawkeyes SW vision black panther

Marvel > DC

DC動作場面 動你老母咩
睇下CA2,3 呢啲先叫動作場面 明顯受過武術指導
Mos bvs下下起必咁 邊好睇嫁
超級英雄片呀依家 電影嚟嫁 跟到漫畫咁邊個識欣賞

Marvel又唔誇張又好笑講故仔又叻bgm又好聽畫面又靚拍攝方式又好演員又靚仔靚女 而且漫畫裏面角色個個街知巷聞 老實講 D.C. 輸哂啦 我都好懷疑dc究竟係咪個個識又有歷史嘅一間漫畫公司

見到有人話mos有小小似拍出嚟嘅一拳真人版
真係笑左 一拳根本冇人睇冇人鍾意 撚有人識呀

thor打交都係拍唔到mos咁

mos睇到我用晒成枝白花油
不了

樓上個wolfalice成個怨婦咁做乜鳩

講事實又怨婦 你駁唔到咋？

由佢啦

社區共融

我marvel fan

睇得出

DC真係垃圾 正所謂一山不能藏二虎
Marvel理應獨大 好似TBB咁
反正dc就好似atv咁 冇人睇

垃圾係度曲

好低質

WB...look what have you done
逼到隻狗癲咗...

Dc 狗未喱d質數，係度玩滲透引戰

我屋企有哂成套infinity war系列
漫畫人睇緊xmen同ironman
我比呢到所謂嘅marvel fans更加係marvel fan

上面講過 我外國回流 自小就鍾意美漫 你地單一方面fans我都屌打你地

Marvel fans最鍾意人開口埋口dc狗
不過可惜我先係真係marvel fan
睇marvel年資長撚過你

我就真係想知你呢個D.C. Fan覺得dc有咩比得上marvel?

痴撚曬線

希望大家關愛DC手腳 #respect

我信你，所以以後老人k再發神經時依靠你去屌鳩佢

DC淪落到要用動作場面嚟打飛機
之前又吹到DC啲劇情夠黑暗先係大人睇
見marvel賣得就力捧DC懶清泉
好心連登仔承認DC嘅戲就係垃圾眼高手低
搏佢愈反愈紅谷底反彈好過啦

超人打zod d馬仔好睇d，打zod我覺得麻麻，而且一打得耐就出現視覺疲勞，始終兩個唔知打到幾時先完
ps:ww銀行擋子彈個幕真係好正

呢個變左關愛post

我都想知你咩料 睇marvel超唔超過十三年？
有冇外國frds同你一齊睇同討論
有冇收藏comics ???

i cant believe it

Respect牙

有咩問題 我marvel認知都係多過呢到所謂fans

咁以後老人k再出現，你一定要企出黎同佢對屌，唔係你唔好叫自己做fans

笨大巴好掛住老人k

我諗我睇美漫有廿年以上
自從屋企有電腦都會上美國forum吹水
Dc marvel都有追，漫畫/卡通/電影
咁又點？睇得多唔代表要精神崩潰

咁你地認唔認同先
佢講到自己係多年marvel死忠，又支持marvel獨大
以後係唔係應該第一時間企出黎屌鳩班dc狗先

支持你繼續

我唔似佢咁外國回流又儲左咁多marvel漫畫又睇左咁多年，無佢咁有資格

所以唔該以後請佢第一個出黎屌班dc9
唔好做個陣前逃亡，打完先返黎叫囂的人

借力打力

有又點

究竟兩登有冇DC POST係唔會有狗咬狗

第3個喇
請關愛精神病患者

WolfAlice點解你連咁簡單的野都唔係肯答應我
咁都做唔到點敢自稱marvel fans

你又狙擊多件

收皮啦

我退一百步黎講M記可能有幾套水準參差的作品

但我想講

你宜家DCEU係無一套掂呀 係無一套掂呀 返去用白花油對住D黑暗深度打飛機啦

當年我都係DC狗 覺得人地岩岩拍 可能係急左D但做咩要踩人 但可能會有好野呢

點知拍出黎幾套都係垃圾(除左WW叫一般) 班垃圾DCFANS一味淨係識搬龍門

一開始就J票房 票房收皮就轉J深度再順便屌人地m記小朋友合家歡

ON撚9

辛苦你啦巴打

記得以前喺舊登都同強哥大戰過
班狗真係幫唔落

以前我心底裡都係個DC Fans
直到見班DC狗不斷盲撑又扭曲既心態
睇住WB一步一步受呢班狗影響 愈行愈差

真係好痛苦

邊有狙擊，只係想睇下佢係唔係同d平時講愛國但又唔去打鳩班南亞的廢老一樣
我個心當然信佢係marvel fans啦

你愛老人K定愛佢？

我對個個精神病病人的關懷都係一樣

之後可能會有更多被逼癲既精神病患者
你要頂住呀

連登Arkham Asylum

係DC fans就更加應該趕走呢班垃圾

豆仔你太睇得起自已
man of steel同ww已經屌打全部marvel戲了😅
呢個係公認的😅

唔怪得你咁關心marvel啦
笨巴好波 好彩你一d都唔關心我
想block我

你好似未變身前既billy仔

打鬥真係期待dc多過m記 特別係mos 好有一拳超人feel

笑死

你點可以搵我黎同billy仔比
佢型好多 你唔好醜化佢

簡單d 講
marvel > dc

我只係話對個個精神病病人的關懷係一樣無差別
無講多定小
而我對普通人的關懷又真係高過精神病病人
所以話我關心marvel fans多d又真係事實

明珠做緊真係正

啱睇完JL，動作都算ok嘅，但啲英雄技重復得好密。
兩粒鐘睇左一大班英雄組隊打大魔王，大魔王草完三個盒之後，俾隻復活屈機英打死，完。

因為超人先係呢套垃圾既主角呀
其他角色全部都係二打六黎

用悟空同立巴黎形容超人同隻狼真係無錯

仲好意思講出黎

我知呀 垃圾個方面真係屌打哂所有M記戲